有無絲打搭60x漏左支唇膏

小弟8點鐘係兆麟苑上車搭60x坐下層
落車發覺隔黎多左支唇膏

幫推

用碌鳩磨下佢

好變態
一定會偷偷地搽落自己個咀度，間接接吻完先還比人
絲打們要小心

係都應該唔敢拎返

送比你啦 比連登仔執左 拎反都唔敢用

碌野我條女架

係小妹我留低
可唔可以俾番我

我即刻睇下我個支仲係咪到

然後中伏

臭雞

迷得彩既都係

@憧紅

我架喎

咩事